普捷天奴：我們是較佳的一隊，若然那樣輸掉就是羞辱。

普捷天奴：洛里斯撲救係大壽禮

【體育】熱刺未能以一場勝利，慶祝領隊普捷天奴47歲生日，不過壽星公認為洛里斯完場前的撲救，對他而言已是一大壽禮。

普捷天奴賽後說：「是的，洛里斯的救球是一大禮物。我很開心，因為我們不值得輸掉這場比賽，因為我們是較佳的一隊，若然那樣輸掉就是羞辱。」完場階段，奧巴美揚禁區內博得達雲臣山齊士犯規，但他親自主射被洛里斯擋出，錯過為阿仙奴絕殺的機會。

「我為球隊的演出感到開心，與阿仙奴對陣是一場硬仗，但我為球隊經過兩連敗後取得正面戰果感到開心，有助下周二對多蒙特，爭取晉身下一階段建立信心。」熱刺首回合領先3:0，晉級形勢大好。

談到哈利卡尼獲12碼前有越位之嫌：「如果你問我關於越位，你得問問格列沙加在12分鐘如何對待卡尼，那沒有被吹罰。」

究竟點解有人會撐熱狗呢隊波

熱狗真係狗隊來

兩大賤種 熱+皇

計點數係贏

格鬥黎講的確係較佳

班賤種抵長期冇盃

屌你老母啦普捷天奴
穿心腿又點計
山齊士明抽水踏高斯尼點計
食屎狗
自己隊波靠offside先黑嗰十二碼仲咁多野講
正一食屎狗
所以話熱由上到下都係仆街
冇咩球隊可以黑人憎得過熱

自信從何來

犯規，黑哨嗰方面較佳

熱狗上上下下都係賤種

賤種熱狗

咁又係, 唔會有牌

熱狗冇公關？
成日俾條阿根廷佬係到鳩up
搞到熱神憎鬼厭

上至領隊下至球員都係狗黎

熱狗主場作客都贏唔到妓, 啱先主場靠黑哨執返一分都咁撚開心

死撚淨把口

球證控唔到場係問題
沙加個球罰左就會有阻嚇性

去教皇馬未

唔需要公關 只要熱有幾隻英撚大國腳
本地都會無限支持 扮睇唔到

有孫oppa 唔明點解亞洲人會憎呢隊波 大家應該慶幸共榮

成隊都係狗 上至球會 下至球員

球迷先岩